屌你嚟遊行定野餐？食士多啤梨？

香港人（食住士多啤梨）：香港人報仇！

不如攞埋蛋糕切

咁你用咩電話 遊行定玩電話？

屌你嚟反抗定行街？飲水？

香港人（飲住水）：香港人報仇！
不如攞埋紅酒飲

唔割

你都痴9線

屌 ，遊行就咪撚呼吸啦，搶晒啲氧氣

樓主喺屋企開住暖氣睇live 咋

yes

好多五毛熱狗上水 乜都屌你估香港人喺步兵咩屌你老母

Block

咁係咪要揸住把開山刀先可以叫報仇？

行幾粒鐘食少少生果都俾你屌 又唔係食榴槤

你都戇撚鳩

今日好多人係度係咁指責人做任何野，戴面具又話，食野又話

諗住入嚟屌分化撚點知咁多連登仔識咁正咁回應

唔撚使食飯呀

係咪要食軍糧

咁邊樣係必須呀？
你要嘉年華咪出聲囉，唔好膠化啲嚴肅口號

食埋生日蛋糕好冇？好似佔中開埋邊爐啦

肚餓唔食得野？唔好係度拉高門檻啦你

似你食開屎咩

樓主老母得閒？

補充體力架，冰壼都食

食住行係可以接受架囉

拉

掉翻轉黎諗佢食緊野都出聲
好過樓豬呢啲淨係識喺連登叫春屌鳩人嘅垃圾

人哋遊行食士多啤梨關你__事咩， 我遊行夠食餅乾補充體力啦， 士兵上戰場夠食軍糧啦， 咁佢又係唔專心打仗？

食嘢唔係必需？唔通出去食藍店 ？

不分化

不推文

無錯，唔完美可改善，應該食呢d

同一個pattern

要食自己食，呢個鐘聲派呀屌

有人派呀

人地－份心意，睇到好心up

成班green object係横街，樓主又咪隔遠屌人

跑馬拉松夠有人派水啦，咁係咪影響跑手呀？

唔好上熱門

樓主唔好用滑坡謬誤嚟指責啦

今日風向，無限推高遊行門檻

行上去屌佢啊嘛
推lum哂佢啲士多啤梨啊嘛
鍵盤戰士
上嚟開post取暖啊？
無人支持你啊

大家記得不推文回覆。

上去打柒條 嘉年華撚啦
傻閪樓主

唔割啦
咁小事

食生果都唔得咪痴撚線

認住呢班人

屌
咁都上熱門
拉

不推文回覆

關你撚事？

士多啤梨算好，有人食豬柳蛋漢堡

你係咪唔抵得人地有新鮮士多啤梨食姐

Jm9 咁又屌

樓主5毛分化撚

補充下體力都唔得? 一陣行行下比狗咬要跑果陣你就知體力幾重要

食野都唔比?

切埋蛋糕都唔割

食士多啤梨有咩問題?
你咪一樣上連登,戇鳩。

起碼拎半自動手槍啦

咁都上到熱門

行幾個鐘食幾粒士多啤梨都要比你條仆街屌

一野收樓主皮

為左推上熱門 可以屌到幾盡

理撚得人哋派金咩 落場先喇你

切記日本學運衰咩

關你撚事
洗唔洗除鞋苦行呀

䁔氣軍師

起底, block

俾啲空間人ok?

好多五毛鳩屌 唔好上心

食生果就叫嘉年華叫野餐？ 咁飲可樂咪開緊party? 士多啤梨係輕便食物 唔明有咩好屌

秒撚咗樓主條傻閪

樓豬係咪食住粒士多啤梨上連登 太酸就道德批判

樓主你係咪一路食屎一路喊住咁行

成野都唔得？又想玩分化五毛狗

咁你又飲水

香港反修例活動, 已進入苦行僧模式(唔准食生果)

有本事一路行一路食既話,
bbq都唔割啦

樓主on99

輕鬆d
太政治潔癖了

食榴槤都唔割

仆街啲講句，推得到有三百萬人，切蛋糕又點話。定你想全港三分一人都識掟火魔，唔掟唔准出黎？

各自有各種游行方法

咁你又上連登??

dont be too harsh bro
遊行都要補充吓體力

打緊仗D人先知隨時要為自己補給

係囉 完全唔知蛋糕同士多啤梨有咩相似 士多啤梨方便咁多可以行住食又好味 生日🎂要切 帶出去又唔方便 9唔搭八

不過講真 就算真係有手足拎蛋糕去食 只要唔係on99咁唱生日歌慶祝 我都唔覺有咩問題

Agger

維園迫住出唔到去
遊行變撚雀

直接block
On9仔唔適合上連登

真正去遊行既而家應該上唔到網

樓主童年陰影同士多啤梨有關？

on9不過唔割

可能老母有佢時，俾犬用士多啤梨玩臭西

熱狗嚟

屌 駁唔到

可能冇人再課金關係

高糖食物補充體力，你識條鐵咩

關你撚事

樓主個撚樣響度r 水吹

重點係呢個環境搞呢啲會好危險，一個二個企係到食，100米左右直接望到黑警
唔知係咪區選令大家去返2014

咁你係叫人個物資站搬遠啲啫，而唔係屌人食野囉

未有衝突食士多啤梨會危險就尼吞口水眨眼都唔俾，有一瞬間睇唔到D狗wo

好撚多分化撚

垃圾post,拉

唔係物資站
係我講得唔清楚

總之唔好學樓主乜柒都管一鑊拉高門檻，明明自己都上緊網，好意思話人

拉
死分化撚
食嘢都屌
你唔屌下你自己喺度上連登

pull

出街見撚到狗車閃燈經過你係咪要即刻著草避一排咪撚on9啦

入港島個刻就要提高警覺啦，你重溫下11.2就明我講咩

打到嚟先嗌救命？

下次打得仔細d

三軍未動 糧早先行 食野都唔俾 惡過狗

食飽先出嚟啦，戰場嚟架

你都痴撚線

和理非遊行呀 做乜撚野呀你 而家開始下半場啦咩
所以今日遊行唔可以有老有幼 一定要勇武去既？
屌你老母諗啲野都on99 食野行完全唔撚覺有咩問題 而家唔食係咪等到變戰場個時先食

咪就係

你咪又係上連登

而家唔食係咪要等比狗追個時先食？跟住又屌鳩人做咩唔食飽啲 有力氣跑

關你撚事咩多鳩事

屌你老母，打鳩柒 你條傻仔

check mate

屌你都廢事

cls

屌你老母on99，和理非就唔會俾狗咬？
11.2都和理非遊行啦，連灣仔都去唔到，tg、水砲車追咬有老有嫩嘅和理非呀

出嚟之前食飽啦，唔係點解要3點起步

我屌你老味傻撚咗呀
唔撚洗食嘢

樓豬曉光合作用唔駛進食

食生果都唔得

低級分化到都唔知你係咪曲

咁2014打邊爐點解唔得、太子食蛋糕唔得？

總好過唔出黎果啲人

不過冇垃圾桶啲人將士多啤梨葉就咁丟落地下搞到啲地方好污糟